196846
6919
Một quyển sách thù vị , những bài học làm người thấm thía . Khi đọc xong có thể mình không vận dụng được hết chúng vào đời sống thì ít ra những câu chuyện trong này cũng có thể đem ra làm dẫn chứng trong bài văn nghị luận các kiểu, đúng là nhất cử lưỡng tiện. Nó gần như là một quyển ngụ ngôn được lồng ghép đầy khéo léo . Giọng văn dịch rất ngọt , rất mượt , không làm mình có cảm giác chai cứng như những tác phẩm dịch thuật khác, rất có giá trị tham khảo hehe
3
81114
2015-05-16 16:01:47
--------------------------
